\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Waldweihnacht}
\index[in]{Wieder ist ein Jahr vorbei}

\beginsong{Waldweihnacht}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wiederisteinjahrvorbei} 

\beginverse 
2. W\chord{e}ieder schließen w\chord{G}ir den Kr\chord{D}eis; \\
Schl\chord{e}ießen den Kreis zum Ged\chord{D}enken an den H\chord{e}errn. \\
Er \chord{G}ist uns n\chord{D}ah in d\chord{h}ieser N\chord{e}acht, \\
wissen \chord{G}um sein S\chord{D}egen und w\chord{e}ollen \chord{D}ihn lob\chord{e}en. \\
\endverse

\beginverse
3. S\chord{e}ind wir dann in \chord{G}unsrem Z\chord{D}elt; \\
Der Tsch\chord{e}ai köchelt und das \chord{D}erste Lied ert\chord{e}önt. \\
Die N\chord{G}acht beg\chord{D}innt und w\chord{h}ird erst verg\chord{e}ehn, \\
wenn der W\chord{G}ald geh\chord{D}ört alle \chord{e}unsrer L\chord{D}ieder Pr\chord{e}acht. \\
\endverse

\beginverse
4. R\chord{e}uhe senkt sich n\chord{G}un auf \chord{D}uns; \\
Gesch\chord{e}ichten des Jahres w\chord{D}urden all erz\chord{e}ählt. \\
Und tr\chord{G}äumend s\chord{D}ind wir in \chord{h}uns gek\chord{e}ehrt, \\
der W\chord{G}unsch n\chord{D}ach neuen F\chord{e}ahrten w\chord{D}ächst in \chord{e}uns. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Simon Möller-Börkel, CPD
\end{angaben}
